大家為左d弱勢人士，受傷啊中風啊盲啊聾啊個d著想，完左件事啦

聾盲又話要紅綠燈唔拆得

中風有病又話黨鐵d lift唔搞得

咁大家咁有愛心咁想照顧哂佢地，咁就係度放棄啦

返去日日唱歌啦，日日靜坐啦，返返去2014啦

死左拉左個d義士由佢地啦

抗爭啊，不合作啊，乜都要贏哂道德高地我地一齊自焚算啦屌

輸撚咗佢地咪又入集中營,一時唔方便定想快撚啲死?

咁人地宜家出街唔方便ma

話撚知有人死左傷左入哂冊啊，唔方便大哂啊

請不要將不相關的事對立
謝謝

拉

記撚得你個閪名啦，唔夠我講係度拉拉拉死左膠

終於明點解國難五金或者其他前線巴會嬲都唔想再出

成班用緊自己條命，事業，家人黎做賭注搵命搏

原來有班傷殘人士既唔方便係重要d, 好波